---
layout: "comment"
hidden: true
title: "17799"
date: "2013-02-14T17:25:51"
uploadBy:
- "x coaster"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hi Fredi,
gut gemacht!
Aber wie ich sehe ist das Plaast ganz schön teuer.
Lohnt sich aber bestimmt für ein paar Sonderteile, die nicht im ft Sortiment sind.
Nur ich finde ein bisschen Farbe fehlt.
Kann man die irgendwie färben?

Beste Grüße
Jonas